天水圍中彈15歲少年就快死，警察會唔會太過分

天水圍昨晚（13日）有示威者與防暴警爆發衝突，一名15歲少年疑被催淚彈擊中頭部，陷入昏迷，送往屯門醫院接受手術後，在深切治療部加護病房留醫，情況危殆。傷者的叔叔傅先生深夜趕抵醫院，稱「很想知道為何警察要射他的頭？」

傅先生表示，侄兒年僅15歲，就讀中三，剛完成4小時手術，現時情況危殆，具體情況尚待醫生講解。

傅先生稱，現場消息指出昨晚約10時，侄兒在天水圍嘉湖新北江商場疑被催淚彈擊中頭。他說侄兒過去數天沒有罷課，不知他是示威時被擊中，還是路過時誤中催淚彈，希望各界提供事發片段，以便跟進。

基督教信義會社工竺永洪凌晨趕赴醫院協助，與家人接觸後，稱少年經歷4小時手術後，已清除腦內瘀血及減壓，家人非常憂心。他說，不理解為何警方把催淚彈射向頭部，前線社工發現該少年時已昏迷，暫未知其出現在現場的原因，少年手術後曾短暫回復清醒。

據知，受傷少年是天水圍街坊，於附近中學就讀，校方稱學生未積極投身示威。少年昨晚在天水圍警民衝突現場中昏迷倒地，頭部流血，有透明液體從鼻腔流出。據悉他腦出血，送抵醫院時昏迷需要插喉，右邊瞳孔放大，隨即接受開腦手術。

相關報道：七旬翁中磚命危 15歲男衝突昏迷需開腦

甴近平

甴曱平

有冇人睇到呀

1212

有冇人有冇人

Push

推

推呢單
70歲阿叔等藍絲推返

要醒返一齊食熊仔餅

pish

不了

係

撐住呀手足

集氣

繼續推 有冇新消息

警察無人性 對準人頭開槍就講大話話電光火石難控制
弟弟你撐住阿

天水圍頭中彈手足仍然危殆 請集氣

推呀！呢單咁大件事唔可以就咁沉底！
15歲好地地一個小朋友無辜俾黑警搞到昏迷

推 頂住啊

保護叔叔

殺人填命

P牌推唔郁啊

對準人頭開槍

b

push

..... stay strong

上如有片有証據 可告l媒殺

殺人政權

手足要撐住呀

Tui

頂住呀

撐住啊 呢排可能太多新聞會side track左呢單野 義士唔係condom

願平安

推 加油呀手足

無論佢係點, 班狗都係做錯野!
追究到底!

習曱甴

推！！！

。

邊度有講就死

繼續關注

串緊另一個開post五毛

曱近平

有無好轉

推返出黎 唔可以冇人理！15歲咋！

PUSH

你地緊張個藍絲多過緊張自己手足？
藍絲咪理佢攞呢個啦

藍絲由鳩佢啦 手足重要啲呀

水平射根本喺想殺人

頂著！！！

有佢最新消息未

頂住呀細路
唔好中左圈套呀

tui

過左成日無新消息既?

推呀
頂住呀

一定要冇事

推唔郁,中間冇入過連登甩唔到P

推, 死者已矣, 應多關心生者

90分鐘內4人中頭
擺明向頭射

嚇死我啦
好人一生平安

唉

P仔推唔到都推

屌佢老尾

我愛手足，我甘願折壽十年，定期捐血，死後捐器官
主啊！你憐憫佢啦

射頭已經變左黑警最低武力

推爆佢

手足

撐住呀! 警察擺明專登射頭!

維生指數係3 周同學曾經都係咁低

佢爸爸媽媽已經唔係到 得返個阿哥都為香港企出黎

我真係好撚廢

有透明液體從鼻腔流出。

腦髓??? 屌

頂住啊

15歲嗟 你仲有大把前途㗎!

頂住啊 手足

Pish

有冇update

一定要平安無事啊

屌...

dklm

比埋佢食

你起身想食咩都買俾你

推到有醫護FC進展

10

唔好有事 頂住香港人一直陪住你 係你永遠嘅屋企人

推70歲呀伯post真係弱智
原來佢仲重要過15歲義士

p

手足頂住

一定要無事

呢個唔係西灣河中槍要食熊仔餅
天水圍呢個得好少報導

9

天佑義士

黑警根本無人性

集氣 ！小朋友你一定要無事 撐住

關於被自殺，大家有無發現有共通點

手足咁樣 我地要團結
唔好俾五毛分化

願手足早日康復

支持住

成棟狗屋要燒晒佢，望住班黑警跳落黎先夠報仇

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

撐住呀細佬

撐住呀 細路
你重有大把世界

人神共憤

解散警隊

頂住

小朋友要無事

集氣啊！

黑警填命

推唔到
想問下佢係咪隔離都仲有個女仔中彈？

手足加油撐住呀

要去煲底食

頂住啊！！

推推推推推

推呀

15歲點解要受呢d
諗起就想喊

嘩，警察點可以對頭射㗎

你老母林奠 佢都只是孩子呀 你哋唔撚包容？
淨係得中國人要被包容？

撐住呀！

近距離射頭 同行刑冇分別

pk直接謀殺

撐住！一定要好轉！

唔好有事啊

撐住呀

撐住

維生指數3分 係最低最低分

即係十分攞零分

仲未清醒
快啲同我醒返啊！

Pray for him

另外想推一推呢單
上面係消防喺冇示威者情況清路障
被警察射催淚彈

下面兩張係琴晚消防救護集氣大會

推到好返為止

隔離個個唔係左膠
係分化狗
上水手足個下根本無掟磚

我地知道既已經比警曱殺左3個
其他死得不明不白既不繼其數
當然唔過份 因為佢地已經變成左魔警

唔可以唔記得佢

習曱甴æ

立場話仲係昏迷命危緊
完全唔明點解成個熱門都冇人講
個情況好唔過周同學幾多

手足要撐住啊

大大力推！好多人唔記得呢個手足

希望15歲少年平安無事

甴習平

冇

手足撐住呀

集氣！

要無事

你生命力好頑強㗎你要撐住
恐怖份子死全家

撐住呀同學

希望他冇事啦

要平安無事

推 習曱甴

Pish 集氣

推呢個呀
廢老死左我理撚得佢

7個鐘先既報導

黑警殺人填命

推 仆街

曱甴平

推呀 唔好有事

好人一生平安

集氣pray for him

手足有冇消息

黑警無人性，喪盡天良

小朋友,頂住啊,天佑義民

警察好似over 左，個學生好慘。

我扮得似唔似

push 手足撐住!

當時在現場為傅同學急救的何先生接受《立場新聞》訪問時透露，當時傅同學頭頂正中間偏右後流血，右腿大髀上方亦有懷疑被催淚彈射中、3 至 4 級燒傷的痕跡。

721
811
831

醒呀

15歲咋

推一推

少年唔止中過一次彈 屌

up

黑警真仆街！！！！！！！！

魔警大話連篇都掩飾唔到開槍殺學生嘅罪行

幫手推上twitter

撐著

推
警狗冚家中二噁英

好嬲

起身食熊仔餅啊

警甴再次想直接殺學生

推
核彈唔可以沉

推到中共仆街

點解呢單嘅核彈係最大反而無人推？
係中彈所致喎 威力已經大過之前幾單

唔好有事

有冇佢既消息

希望你平安

平安

希望有醫護講下

有片未

太過分了
請藍絲唔好變到同警蓄一樣失去良知
你地咁樣會失民意的

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

射殺平民呀

撐住！

唔可以再有手足死

昏迷指數仲係3.....

警佢老母 佢唔配叫警察 狗黎架咋

頂撚住！

頂住啊手足

係殺人犯呀
腳又燒傷 頭又中槍
殺人啦根本

屌！！！！！！！！！
死黑警！

香港人話
又唔識佢
唔好阻我返工

murderers

快d醒唔好瞓啦

殺人犯

細路而家點...

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
22小時 ·
（11:00)

昨晚在天水圍被催淚彈射頭引致頭部嚴重受傷的15歲青年，已完成開腦手術，並需要在深切治療部留醫。
據知他的雙眼瞳孔有反應，但仍然處於昏迷狀態，並需要使用呼吸機，亦要密切注意腦內壓的情況。
大家繼續集氣，祈求他渡過厄難。

＝＝＝＝＝＝

另外，日前在西灣河受槍傷致右腎切除及右肝損壞的青年，情況稍稍有好轉。希望大家明白家人及朋友的憂慮，詳細情況不便透露。

唔好呀 撐住呀

係 唔知點解推極都推唔上

唔準再推藍屍片，要全力關注手足

要撐住啊

解佢同俾人斬嗰個可以冇人推

一定要好返

推！

冇人推呢個
個個去晒推俾磚頭掟死個呀叔

黑狗死十次都唔夠

一定要推到黑警要負責，食屎狗

推呀 一個都不能少

咪撚掛住返工啦

唔講到咁根本冇人理

轉用支那製TG後第一次咁嚴重
呢單明明係好嚴重既事件

啲狗有冇試過失去至親既感覺

李韓烈

講左十萬次 sosad 唔係咁用

佢得15歲咋 點解要承受

都未知依家點 冇晒消息

班甲甴槍槍打頭，
藍絲打自己人又打頭

借推，台灣 support直播中，

左膠死全家

唔好死啊少年

推！要大步檻過

P

唔好意思

集氣！希望同學大步檻過， 早日康復

頂住呀煲底相見㗎要

推！
唔可以忘記

屌那星，推

好過分，希望佢冇事，大步檻過

推番

推😭

黑警你未試過成至家呢
開槍popo 你家人被人鬧幾句好冤枉咩？

知唔知咩係真冤枉呀
係枉死呀DLLM

人吔15歳昨 已經要同死神搏鬥

Mon狗話緊你呀

細路，快啲起身

手足撐住！

點解

加油

同學 唔好有事

好人一世平安

手術後有短暫清醒 希望冇事

頂住呀手足

15歲...
死黑警屌你老母

推
15 歲仔無父無母
仲係小朋友
傷到咁樣
大家要集氣呀

21歲哥哥醒咗話食熊仔餅呀
你呢？你想食咩呀？
答我呀 快啲搭我地你想食咩

一轉用支那製TG就出哂事
唔可以比呢單低調處理

好人要一生平安

要平安啊

馮盈盈放題

Source ?

細佬撐住
推

內文講

警甴又害人地啲仔女

有好消息未

大家係咪慣左 係咪想有人死喊完就算？
推呀集氣呀兩日喇仍然危殆 隨時冇命呀
求主保佑

推 唔好有事

15歲

推 手足唔係condom

同學頂住呀

手足要頂住

屌

手足撐住啊

有冇最新消息

黑警死全家

推, 唔知點解呢啲POST 沉得咁撚快

加油手足

唔好冇事啊

唔好有事 屌

過分

推 唔好對警暴習慣

明明呢件事好嚴重

有無咩消息

無父無母嘅小朋友
呢到好多家長等緊你呀

佢15歲咋
警甴我呢一世人都唔會放過你冚家

根本槍就唔應該shoot人嘅頭部

祈求傷者平安無事 嚴懲黑警

頂撚住呀手足

願意用甴近平條命黎集氣保平安

又係15歲！！！！！，！
陳彥霖
健仔
天水圍少年
全部都係15歲啊！！！！！

831

可憐的少年
父母雙亡
而家攪成咁
你林鄭欠左你,如果出事既話去番去搵佢啦

屌 醒啊 要好翻啊

黑警殺人犯

集氣呀大家

有無人知點送花去？幫佢打氣⋯⋯

推啊

對 做鬼都唔放過佢啦

撐住傅仔

少年
你一日未中出過囡囡
你一日都唔可以死
仲有日本妹 一生人要屌一次

推！！

佢會好番

撐住手足
我愛你

有呢個唔推 係都要推死左既伯伯

777一直等緊差佬被殺死

結果街坊被殺先

向緊最壞方向發展（對777黎講）

要無事呀

聰仔！ 加油呀！

好撚過份

推到佢哥哥同叔叔睇到

有冇news

頂住呀 你一定會無事！

手足頂住啊，要係煲底下相認

依家下下射頭

？

推啊
唔好死啊

頂住呀！推！

野野平射打頭，有冇可能買到消防戰衣俾手足！

就咁擺門口比唔比架？

posh

同問

因間比啲深藍護士鬧我阻住有啲閪護士本身已經好閪⋯藍埋一定閪到黑色

年輕人要加油呀!!!!!

推到有新消息

Pray for u kid

天祐香港少年

可以點幫佢

diu

推呀 聰仔快d醒

消息如何